電腦死咗 求救！

有冇巴絲知道發生咩事
load完windows直接黑mon
入bios成個介面勁唔正常 喺到閃下閃下

AHCI mode off/on 轉下

依家試下

得咗啦 thx巴